做緊物管點樣同人解釋自己唔係做看更

物管好專業囉

一個淨係坐同撳制開門
一個日日比人吊老母

做物管要有客戶服務，園藝設計，場務擺設，危機處理，人力資源管理，電力裝配，環保觸覺。看更牙叔識條春呀

好巴閉窩真係

無得解釋 只能認命